話說11月24號手足話唔破壞⋯

但腦殘藍絲一定出嚟搞搞震入我哋數
咁點搞

阻唔到，唔好理。小心做自己要做嘅嘢就好。